Тестовое задание 
===============================
У нас есть публичый REST API для нашей базы данных:

https://rdb.altlinux.org/api/

У него есть метод

/export/branch_binary_packages/{branch}

в качестве бранча можно использовать: sisyphus, p10, p9 и др..


Нужно сделать разделяемую библиотеку и CLI-утилиту к ней(использующую эту библиотеку), которая:

1) получает списки бинарных пакетов 2-х веток. Например, sisyphus и p10.

2) делает сравнение полученных списков пакетов и выводит JSON (структуру нужно придумать), в котором будет отображено:

- все пакеты, которые есть в 1-й но нет во 2-й

- все пакеты, которые есть в 2-й но их нет в 1-й

- все пакеты, version которых больше в 1-й чем во 2-й


Это нужно сделать с каждой из поддерживаемых веткой архитектур (поле arch в ответе).


Описание